元屯荃變死城，藍絲變粉絲

居民商戶情願相信網上傳聞
都唔相信警察可以維持治安

經過今次
藍絲數字應該會直線下降

到而家都仲係藍絲嗰批應該都係定死咗成世係藍絲

終於可以答到小朋友點解呀sir同老黑大家都係拜關二哥囉

元朗做生意d商人就慘，瞬間變死城
聽聞樓價都有份跌

藍絲係講道理既咩
佢地淨係知忠君愛國

傳多幾次佢地容乜易執笠，
真係要多謝班牛屎佬

硬係覺得係shk玩嘢帶頭落閘，再加埋吹吓風就元屯荃乜鳩都close哂...但真係諗唔明後面有啲乜玩緊

多謝牛屎飛

有消息佢地今日幾點郁未

製造白色恐怖、嚇走和理非、明未?

而家仲係藍絲果d真係冇得救

吹多次啦
我想早收

今日d劍客同世外高手會幾點黑吃黑

政府無用囉
警察無用囉
傳黑社會吹雞d鋪就閂晒
幾多人開唔到工搵食呀
人地都要生活架嘛
黑社會阻人開工政府唔理？
警察唔理
政府點解可以縱容班黑社會咁樣搞亂香港架
班廢青出左黎個半月都唔會咁

係，和理非真係好易嚇走...

一切都係政府既錯

駁唔一弓